14億中國人，起碼殺5億，先可以說服到中國

殺黨員先最有效

殺五萬隻老衲